點解唔多覺蔡若蓮上水

蔡若蓮，JP，香港教育界人士，現任教育局副局長

點解唔多覺蔡若蓮上水？佢應該重係教育局副局長

幫個仔執緊骨

等楊會計師做完醜人，扮好人執二攤

出緊糧喎

唔敢出聲驚死埋另外個仔

呢d位先醒
唔駛出嚟俾人鬧
但袋住十幾廿萬一個月

不嬲
好似餅卡校長個副手 經過mahjong校長都比人炒埋之後仲有得永續

咁講即係會計師局長等收皮

個仔死咗

好快死埋另一個仔

秒晒.....

跳樓進行中

害死左自己個仔

第幾個

最後一個